講是非嘅人好有想像力

依排讀緊個part time 課程。因為要返工又要做功課同返學嘅關係我通常好少同啲所謂同學有咩交流同溝通，只係初初因爲入咗個小圈子group，就當識下人同收下風咁。

佢地係好唔抵得人咁 group 入面講人是非最多個幾個人嘅想像力真心好撚痴線 話人地點點點上位，靠岀賣佢地啲嘢比個lecturer/dr.聽 心諗你有乜「嘢」會比人唱？啲「嘢」會比人話柄得嚟又係同個course 有關嘅而無比人disqualify或姐上disciplinary board? 以前讀大學就話會有人靠同lecturer/dr. 混熟去博人記得同高分啲 邊有人會咁撚on9 話人岀賣佢而去博上位架屌 佢有心講都無人有心聽啦 問過幾個人 都話覺得examiner無必要咁做 我雖然聽到都無乜回應，但會遠離依啲人 廢時有人我都會比人唔抵得

失敗嘅人總會為自己編故仔，之後再同人圍埋一齊講是非 真係創作力量同幻想會嚇你一跳

child登仔: 我勼唔到女係因為所有港女係臭雞

o咩k啊衰鬼

好中
同啲讀唔成書嘅人話讀書無用一定係高分低能一樣
利申：低分低能

最好笑係啲嘢九成九係佢地自己鳩up當真 攞靚grade個班人真係彩佢都有味，恥笑到停唔到啦

小心比asso子/後門狗咬

讀書你都handle唔到 第時做野是非玩撚到你戇鳩鳩

唔會
asso子就係知道讀書有啲用先去讀
如果唔係中學一grad就出黎做嘢啦

實係身有屎